大家真係要跟林鄭學一樣野，就係乜撚嘢叫「不割𥱊」，

轉載

今日聽到好多咩咩民意逆轉，好多淺黃/中立接受唔到燒車燒警署blablabla，開始有人割席，有人話不如停一停唔好再升級，有人話你班人唔搞事咪無事囉，有人話呢樣有人話果樣，突然間氣氛好似轉咗…

其實香港人可唔可以唔好咁潔癖？燒部車其實架車無感覺唔識痛，你睇到we嘩鬼叫做乜L啫？和理非遊行遊咗三十年係有用嘅就唔洗搞到今時今日咁，就係遊行唔work嘛，雨革夠和平啦瞓街都瞓咗幾個月咁又點？DLLM燒吓嘢你就割席？無班勇武612送中通過咗啦！燒舊死物就嘈，你試下去警署唱「今天我…」叫班黑警收手吖睇下佢哋會唔會打柒你？行過著黑衫都有罪呀！

如果大家認同嘅，呢幾日真係幫下口拉返住班淺黃，唔好再比佢哋潔癖落去，去到呢個時勢班勇武唔殺人已經好理性，搞死物呢啲由佢哋搞啦！最緊要Be Water，唔好撚送頭。
大家真係要跟林鄭學一樣野，就係乜撚嘢叫「不割𥱊」，班黑警喪撚到咁都死出嚟話支持，咁我哋係唔係應該好好反思下呢？
今次輸撚左全部人可以入香港營啊。

轉發俾身邊嘅淺黃🙏🏻

自推

推